<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="username">Usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="remember_me">Recuerdame</string>
    <string name="login">Inicio</string>
    <string name="register">Registrarse</string>
    <string name="TermsAndConditions">Terminos y condiciones</string>
    <string name="Saved_scores">Puntuaciones guardadas</string>
    <string name="language_options">Opciones de lenguaje</string>
    <string name="date">Fecha</string>
    <string name="Close">Cerrar</string>
    <string name="Delete">Borrar</string>
    <string name="Select_photo">Seleccionar foto</string>
    <string name="prompt_languages">Idioma</string>
    <string name="english">Inglés</string>
    <string name="spanish">Español</string>
    <string name="salute">Hola usuario: </string>






    <!-- genders strings -->
    <string name="Male">Hombre</string>
    <string name="Female">Mujer</string>


    <!-- new score strings -->

    <string name="Endurance">Resistencia</string>
    <string name="pointsendurance">Puntos Resistencia</string>
    <string name="Agility">Agilidad</string>
    <string name="pointsagility">Puntos Agilidad</string>
    <string name="Barhang">Suspensión en barra</string>
    <string name="pointsbarhang">Puntos suspensión en barra</string>
    <string name="Pullups">Dominadas</string>
    <string name="pointspullups">Puntos Dominadas</string>
    <string name="save_score">Guardar puntuación</string>

    <!-- main page strings -->
    <string name="Bestscoretodate">_______Mejor puntuación:_______</string>
    <string name="RegisterNewScore">Nuevo registro</string>
    <string name="ViewScores">Ver puntuaciones</string>




    <!-- terms -->
    <string name="welcome">Bienvenido a FitTest. Al descargar y utilizar nuestra aplicación, ubicada en España, aceptas cumplir con los siguientes términos y condiciones:</string>
    <string name="terms">Uso de FitTest: FitTest ofrece herramientas para la evaluación y mejora del rendimiento físico, destinadas a uso personal y no comercial.
Registro de cuenta y seguridad: es necesario registrarse para acceder a ciertas funciones de la aplicación. Usted es responsable de mantener la confidencialidad de su cuenta y contraseña.
Privacidad y Protección de Datos Personales: Respetamos su privacidad. La recogida y uso de datos personales se rige por nuestra Política de Privacidad, de acuerdo con la Ley Orgánica de Protección de Datos Personales y Garantía de los Derechos Digitales (LOPDGDD).
Propiedad intelectual: todo el contenido de FitTest, incluidos textos, gráficos, logotipos y software, es propiedad de FitTest o sus licenciantes y está protegido por las leyes de propiedad intelectual.
Limitación de responsabilidad: FitTest no se hace responsable de los daños que pudieran derivarse del uso de la aplicación, salvo en el ámbito de responsabilidad que expresamente la ley aplicable no permite excluir.
Modificaciones a los Términos y Condiciones: Nos reservamos el derecho de modificar estos términos en cualquier momento. Su uso continuado de la aplicación constituye la aceptación de dichos cambios.
Ley Aplicable y Jurisdicción: Estos términos se rigen por las leyes de España y cualquier disputa relacionada con ellos estará sujeta a la jurisdicción de los tribunales españoles.</string>


</resources>


    <!--//NP:141350 ARENAL ARMESTO ANTONIO JOSE-->
